200慢人

唔好成日強調有200萬人啦 真勇武得返幾十個
剩低既和理非係得閒share下新聞 po下ig 上下連登
出尼嗌幾句反抗 影幾張相呃like 有乜風吹草動就9秒9走既人
和你塞有幾多人呀？遊行有幾多人呀？
200萬人只係最初大型遊行果次 亦係唯一一次
之後出尼既1/3都無啦 仲成日自吹自擂我地大把人
冷氣軍師就好多 而且香港人好善忘 今日話好嬲 最後嬲兩日 之後就淡忘 取已代之又另一件事 又繼續……

況且論裝備 攻擊性防禦性同完全蚊同牛比
論戰略 對方係點得個估字 對方大把人可以睇直播睇po知道你地尼緊搞乜
論團結 你話popo為錢好為份工好
除左上電視台蒙哂面受訪都唔知係咪真果啲 人地完全無人篤過灰 公司3條友都已經有是非 但佢地3萬個都無
而且大sir由始至終都無講過一句唔支持佢地既說話
相反我地郁啲比人帶風台 郁啲又話唔支持佢咁做 咩燒鋪頭咁暴力點點點
講大清算 我諗對方一啲都無驚過
就算要驚 或者都係我地死哂先算佢地筆帳

終於知咩先叫勵志故事 唔係有父蔭 係做popo
有咩人可以月入2萬幾但可以呼喝個搵200萬既人
有咩人可以統領所有紀律部隊甚至係全港人？

香港人 如果掉去大草原要自己求生實死無生
無仼何技能 又膽小又怕事 又無戰鬥力 又易比人分化
活下來既都係藍絲 土生土長既香港人註定係咁大架喇。

P牌負面撚黎